致各位勇武： 你地真係好勁 但記住be water

一個都不能少
見到黑警上齊裝就好走啦
咁樣激撚到班黑警谷撚住射唔出真係好爽
記住
你地係香港未來既棟樑
光復香港 時代革命

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Be water